曼聯今場雖敗猶榮

入到一球算係咁

55

踢得好啦

其實都係唔好彩改變方向先輸
永續 Daddy

對面射左四十幾球先比人入三球
好熱血

中下游球隊打榜首算係咁

岩呀
贏隊中遊好出奇咩

俾人射得36次門
應該係榜尾護級分子

無出馬達 普巴 都先贏到
望住痢真係得啖笑
如果唔係迪基亞條259 一早贏啦on9

其實今場曼真係守得好

玩緊咩

佢衰係班豬隊友,中遊隊係柒

熱血長城 魔性呀屌你

今晚阿積士對包尾都係射得35次

咁代表咩

馬達真心慘
有料但唔出得

笑撚到我癲

係！

花式打J

曼聯痛失3分

慢聯聽試陣拎英冠冠軍